年幾前Trump話退出果個圍堵中國既組織叫咩名，而家睇返係岩定錯

果陣好多人話Trump on9
而家睇返係岩定錯

Trump單拖都得啦
垃圾先要組小圈子圍9人

退出左唔洗俾啲左膠隊友阻手阻腳

TPP

Tpp 黑鬼總統臨走前一早冇用 因為中國已經推左 一帶一路
所以 trump 係正確

其實宜家佢用緊新嘅方式去圍堵中國，佢改變緊一啲產品嘅供應鏈，唔一定再買中國物料

果啲組織都係以國家GDP去計會費 , 但又唔計發展中國家 , 根本係屈美國錢